突然諗到中共政府可以放白色恐怖 我地係咪都可以？

今日班傻鳩福建幫話搞北角 啲商家即刻落閘
元朗果次又係咁
成個成效仲大過罷工 而個責任又係黑社會
咁我地可唔可以見風使舵呢
黑社會班人真係無人性 唔理黃藍都打
利申 大家真係知道有黑社會搞事一定要同人講呀
覺得太戇鳩嘅話 大家盡情屌我

今日見到片 啲黑社會好撚惡呀

唉 暑假出街都要怕黑社會 香港法治之都嚟㗎嘛